而家點算好

見完份新工收到offer，咪quit左。 點知份新工老細話都係唔需要個post,叫我唔洗返
有無得追討返?

簽咗約未？

做廢青

搵過另一份囉

未

Verbal offer only

無計

有朋友試過類似情況，朋友寫左封好長既信去爭取，最後間公司特登為佢開一個位。

返左工都可以炒，何況未返